建議大家帶張摺櫈去守連儂牆

睇到有人俾人打真係好嬲
但係大家又唔準攞啲刀刀棍棍擺係度
會俾人告藏有攻擊性武器
不如一人帶一張摺櫈呀
攰個陣可以坐
打起上摺埋就一野轟落去
就算唔打用黎擋下都好呀
佢打舊鐵打舊木一定痛啲

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

連儂牆守乜鳩呀